有咩付費app會有齊啲新舊韓劇睇？

如題 俾錢都唔緊要
但想可以睇返啲舊少少兩、三前嘅全集韓電視劇
同埋想有埋粵語，因為老媽子唔識其他文
感謝大家
（額外想問邊到有得睇 我和我的爸爸／我唯一的守護者 全集粵語 ，知網上面啲大陸下載網有毒居多）

其實我有搵過，例如楓林網 gimy 小鴨影音 yuekantv 公仔盒，但一係韓文或者地區問題

巴打，我都追緊J2既我和我的爸爸，我自己諗住等佢播哂之後買一個月MYTVSUPER，之後自己錄左佢
其他網我都搵過，不過似係CCTVB未播哂所以唔有/唔齊，另外都低清吓，我覺得個配音好夾UIE

唔怪得之覺得粵語版硬係搵唔到，韓文就有齊哂

嗯我諗都係等佢J2播哂先，叫吖媽唔洗咁心急，因為聽粵語配會入戲啲
btw UIE應該係講緊女主角？ 淨係知套戲成日都係到大嗌

push

係啊 uie 係女主角，金道蘭，最近睇呢套野先鐘意佢